鍾南山將為歐洲介紹中国經驗：這是人類的病，不是中国的病

鍾南山說，中國增加病例已經少於國外增加病例，韓國、伊朗、義大利，他們增加非常快，可能中國做法對他們有一些啟發。「我應邀這周末為歐洲呼吸學會介紹中國經驗。這是人類的病，不是中國的病。」（廣州日報）

https://news.sina.com.tw/article/20200227/34355562.html

支那狗除外

講得好
的確係人類的病
支那就係人類的最惡毒病毒

無錯，西班牙流感 日本腦炎 中東呼吸綜合症 香港腳都係人類既病！

中共最叻就係拉人落水, 好似之前日日講果d 乜鳩構建人類命運共同體

德媒 : 中共黨內無男兒 人人隨時棄船跑

人無恥則無敵

一彈講多兩講又亮劍

疫情都未管好咁快就露出本性，唔係共匪點會容許咁多支那人出去播毒，根本就有心搞到我問題變你問題，慘在外國又有一大班為錢、為「包容」嘅政府同左膠造就共匪成功輸出病毒。

一陣

食屎啦生化武器

支那=人類的病

對，中國也是人類的病

好快就會話個source唔係支共

總之西方一日無科學證據證明病毒源自支那，以支那人性格一定係屈其他國家害佢地

還算人嗎

呢個係全支那國的病，與世界上其他國家無關

官狀病毒的確係人類嘅病
喺支那特別多

支那人都唔係人

是中國人的病
支那人東亞病夫

佢話係外國輸入！

仆佢個臭街！